中海油田服務(02883-HK)被摩根大通減持356.33萬股

港交所最新權益資料顯示，中海油田服務(02883-HK)被摩根大通JPMorgan Chase & Co.於5月5日在場內以每股平均價6.2294港元減持約356.33萬股，涉資約2219.72萬港元。減持後，JPMorgan Chase & Co.的最新持股數目為124,306,214股，持股比例由7.06%降至6.86%。

減咁少 姐係入啦

牛